有冇諗過如果香港可以安樂死 應該大把人爭著去

成日睇好多post話點死最舒服 點死最快
依排又成日有人跳樓 如果安樂死合法化（前提唔洗好多錢） 又唔洗驚跳樓果種恐懼 又唔洗整污糟人地地方 應該好多人爭著去

不過諗真d 暫時有最好既方法係咪返去偉大既祖國 收人錢幫人頂罪（ 槍斃果種）然後留筆錢比屋企人
冇眼屎乾淨盲

推

冇人理

推推推

竟然冇人睇

推爆佢

點解好似冇人睇到咁

點解冇人睇到

比人封左？

lm

香港人平時只可以稱為生存 而非生活
日日做到狗咁 先得萬零二萬 返工俾人屌 放工係間四百尺既屋 一點私人空間都無

駁唔到

邊個黎

你出公海食樽安眠藥跳落去搞掂，又乾淨

400尺冇私人空間

副局長個仔一定爭住去

我都會

成間屋少則四個 多則六七個人